嘩..江嘉敏live好醜樣

拍埋去馮盈盈隔離，睇得出平時江P圖P得好勁

醜樣到睇唔出化咗妝

比你屌咪又去屌 我屌啊，屌到個臭雞say sorry

樓主係fyy fans?
fyy確實係靚啲
但兩個都好煩膠

我女神呀

聽講佢中三比聖心踢出校

化左妝有咩好比
FYY落左妝眉毛都無條, 點靚?

屌佢運做訪問都勁誇 咩暗瘡魚尾紋嗰part

Fyy個表情勁不屑佢

講真FYY係唔靚
但拍埋去肛文敏身邊嘅話就係光頭都好睇過佢啦

馮盈盈要同佢fd D啦
咁樣拍埋一齊即刻覺得盈盈勁靚

一定係TVB班高層為咗平息佢哋嘅不和傳聞先夾硬逼佢哋一齊做節目

江嘉敏勁賤 係咁叫師姐串fyy老
明明條友出道早過fyy

收皮啦,膠敏都唔知幾正,人靚波甜